[印度F4狂賀第一滴血] 科興科興科興科興科興科 打打打

diabetes 都快快亂咁打
必死也盡快打
insulin也沒法打 呀吖～

希望有巴打接力
我已經冇乜諗頭

冇

樓主智力超出常人

超出最低

梳我自視過高

This?

是

痴線咁都被你改到

好正

近排興打針，我就成日諗起呢首dadada

已經諗唔到，此post已完

唔好啦

召喚 詩詩

Lm Mv

用返印度f4已經夠玩

笑死

唔好死，睇多幾個廢老打針死先

DoDo DoDoDo DoDoDo Do打打打
x 狂loop 10000次

正到